老屎忽入一入黎

無你既事啦出番去啦

第一日當老屎忽問題
第二日 你自己都要主動架
唔係下下都要有人撩你先講野

緊係有撩啦 佢地尷尬應下又完左